有冇巴絲大脾刺痛

呢2個月間唔中大脾前中部位會比針拮或麻痛
睇完醫生食左d藥好左d 但未好曬
有冇巴絲都係咁

好似神經痛生蛇咁

巴打你試過？